武肺推低油價, 間接插左俄佬一刀

普京會有咩反應
仲有沙特有咩反應

係佢唔肯減產喎

減產咪又係搵少咗

有中共高價期貨backup

俄佬：美國唔減 我做咩減

美國佬更加會同俄佬聯手